尊重下人地個宗教得唔撚得呀屌你老母

你用晒大聲公話宗教活動唔係非法集會，
話對外宣稱係宗教集會唱聖詩，警犬冇得趕你地走
你有冇尊重過人地個宗教呀？
拎黎做擋箭牌呀？
你係侮辱緊人地做既事呀
人地係真心信個神唱聖詩歌頌神之類
你就攞黎講笑咁做藉口叫人留低
屌啦，我唔係信教，但都會尊重個宗教
之前你地屌鳩警犬唔識尊重人
咁你地又有冇尊重信教既人呀？

你自己唔係教徒咩都唔知,又唔問在場基督徒參與者意見,瘋狂ff

支持你
快d行出去煲底趕佢地走

樓下巴打一齊support 佢ok?

想問下你呢句說話同保皇黨同政府d: 只有100萬人反對，即係有600萬人支持既言論有咩分別？
又或者問返你，你又好知班基督徒諗咩有咩反應咩？

哩個係個活生生既見證，令未信者有機會得救。

利申：基督徒，以前對教會好失望，因為覺得佢地唔入世（一邊報佳音一邊無視身邊要幫助既弱小社群eg露宿者），而家見到佢地會發聲同幫年輕人好感恩

推

同意 唔好騎劫基督徒 佢地歡迎唔係基督徒加入佢地唱聖詩 但唔好將呢樣野當係技能或者工具

有真牧師喎

邊個智障
有d野只能意會，係冇得講到明

我無信仰 但係聽完現場有感召
認真 唔係騎劫
因為佢地唔講係宗教集會 班狗就有權拉晒現場所有人
巴打請搞清楚先屌好嗎

冇人想騎劫。宜家咁樣可以令更多人接觸宗教，對教徒黎講唔係更好咩？平時傳福音都係咁嘅原意姐。